消息指本港今日（25/9）新增兩宗與早前個案有關的本地感染！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

都係無得投票

還我立法會換屆選舉呀

咁少case,可以選舉啦

跟足程序14日14日咁樣延遲根本就選到舉

我要打邊爐

大爆發, 林奠害死香港人

第四波